[
  {
    "id": 1,
    "question": "Wat betekent \"Hallo\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Привіт"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Wat betekent \"Goedemorgen\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добрий ранок"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Wat betekent \"Goedemiddag\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добрий день"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Wat betekent \"Goede avond\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добрий вечір"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Wat betekent \"Goede nacht\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добраніч"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Wat betekent \"Tot ziens\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "До побачення"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Wat betekent \"Привіт\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Hallo"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Wat betekent \"Добрий ранок\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goedemorgen"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Wat betekent \"Добрий день\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goedemiddag"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Wat betekent \"Добрий вечір\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goede avond"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Wat betekent \"Добраніч\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goede nacht"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Wat betekent \"Бувайте\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Tot ziens"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Wat betekent \"До побачення\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Tot ziens"
  }
]
